考察全能的連登同志們一條智力IQ題

兒子：爸爸，呢個世界上真系有鬼嗎？
爸爸：無啊，仔，做咩啊？
兒子：我地屋企嘅保姆話世界上系有鬼噶。
爸爸：仔，快D執行李。
兒子：咩事啊?爸爸.
爸爸：我無請過保姆
兒子準備收拾行李回到房間見到保姆，大驚。
保母：咩事啊？
兒子：我爸爸話無請過保姆，你到底系咩？
保姆呆咗:你爸爸已經死咗4年了。
兒子呆咗，不知不覺倒地，撞到旁邊的桌子，花樽摔下粉碎
屋外經過的人：呢間屋已經5年無人住了，點解會有聲嘅？

這里面其中有一個是鬼，是誰呢？
1爸爸 2保姆 3兒子 4路人

Lm

個仔反應咁遲鈍，個老豆反應咁快，結論係

鬼同人都可以講大話

仔是鬼，老豆同保母都係佢幻想出來

系你老母鬼

根本冇呢個post , 樓主5年前死左

又系又噶

1. 條問題得1隻係鬼，老豆同保姆同時可以同仔傾到計，姐係仔唔係鬼。

2. 路人唔係鬼，主要係提供5年既線索同老豆死左4年既線索做比較。路人應該係可信。

3. 假設老豆死前一直住係間屋，如果老豆死左4年，間屋唔會唔5年冇人住，保姆講大話。

結論: 保姆係鬼

自膠 咁老豆都係鬼

上網睇 老豆應該係未死 之前亦唔係一直住係間屋到 因為排除唔到老豆同仔係岩岩搬番黎既可能性

所以保姆係鬼